有錢人做愛係唔係點玩都得？

我呢d窮J，叫條女含撚，佢都鬧你無賴核突
如果我夠膽講吓顏射呢2個字，分分鐘覺得你變態，想同你提出分手

眼見個個明星都穩有錢佬買單，其實有錢佬做愛係唔係可以點玩都得？
我意思係可唔可以吊起黎一邊玩滴蠟，一邊用皮帶打屁股，一邊插屎眼
d女係唔係都會接受，仲會叫你大力d？

記得有單新聞，有錢佬係豪宅一樓屌屌下條女扔落樓下泳池

係

有錢不嬲都係大晒

有錢點玩都得啦
D女仲追撚含

窮根本就係原罪生到幾靚仔都好，最後大大力抽插靚女既都係d有錢油頭肥佬

幻想緊JM可以點玩

窮撚條J有浸窮酸味
有錢佬條J又香又甜

掉十張金牛叫條女賴袋底

再掉十張金牛口爆

再掉十張金牛叫佢吞晒精

你估肯唔肯

呢啲諗法嘅人
畀你做到有錢油頭肥佬
你咪又喺度怨
話啲女一個二個中學就俾MK仔破處，你咁有錢都要執MK仔二攤
一係就話啲女淨係愛你啲錢，連扑嘢都係扮開心，仲要背住你同啲八婆姊妹講你壞話
一係就話覺得咁樣同啲地盤佬叫雞冇分別，畀錢換性
男人老狗咪咁啦

你諗下含住條生銹鐵通過癮定含住碌金條過癮d?

都市傳說

大瘤 關G林 高爾夫球

獸性 艾辛 春卷 乒乓波

我都唔奢望可以玩到d乜，叫佢淫少少比我抱住屌都唔得

睇下人地ig你咪知有錢可以點玩女

鬼妹好似大力抽插都唔識痛，如果係港女唔知得唔得

On9少陣啦 呢啲po討論黎都冇意思。
我同你講我窮撚一個 但成日都玩女大大力抽插 你會信咩？

等有錢連登仔入黎分享經驗嘛

艾幸 仲有母女丼

呢個可信性最高，佢地都唔避嫌

有無水？

叫我？

悲慘既係香港人大部分都係無錢

你上網識條m女咪得囉
自己做唔到關有冇錢咩事

隻腳撞中池斷撚左
有錢佬要賠

靚仔表示唔認同

種族決定一切，白鬼屌女唔洗錢，啲女仲好主動添

丹爺

唔係 你係咪中學生條女未接受到
正常港女肯同你做 點會唔肯含

Women is an object 真係冇講錯

唔係
正正相反
依家好多有錢人都有學識
識尊重人唔會強人所難願者上釣
條女覺得同佢一齊係開心
做愛都會積極主動
不要乜都以為錢可以買到
真心和高潮是買不到的

我肯

巴打正解
心態決定境界

知唔知邊個Dan Bilzerian

係呀係呀

D 女呃中出博有左下半世唔洗憂

覺得冇錢既征服感仲勁不過前題搵到m女先 想當年正面騎住條女上半身 禁住個頭將條撚塞入口瘋狂抽插 永世難忘 利申當年錢都未識搵 分左手好耐

Golf ball堅料
笑貧不笑娼

依啲廢J鬼佬我一拳一個

咪撚玩啦五寶

呢個人我睇過文章話因為佢屋企做煙草生意

煙草唔比賣廣告 佢特登做d出位野黎另類宣傳

依個世界係睇錢架啦
唔係點會咁多AV比你睇呀？

ig dan爺
唔好話泳池 就算扔國金都大把女排隊比佢扔

有錢佬d口味好重
鐘意塞野入去
春卷呀 乒乓波呀

死撚左點洗錢？

發夢夢見關練過嘅所有嘢只係艾辛嘅熱身嚟

我都有變態野分享
以前傳教式果陣會托起條女個頭，叫佢望住自己個閪俾我屌緊
BTW，屌口我都試過

Sorry我都係偏S而且大男人，落左床就扮返正常人

thanks for sharing 冇人想知你咩男人

係你睇得d女太撚神聖je

屌口真係好正真係要搵到條女鍾意你又mm地先得
不過仲未試過顏射

你係女都會啦

有錢鐘意點賣廣告都得
總之有錢就係神

佢間家族煙廠生意 freechoice

三萬蚊，過夜呀

睇fifty shades of grey咪知

係呀
你屌閪窿耳窿鼻窿腳交鼻交肛交耳交格辣底交都得

life feels abit fairer when you realize that we all turn into dust one day

關錢乜事
人廢就以為有錢先會有女肯口爆顏射

屌口呢啲都仲叫正常
之前有條正坡妹流出自拍幫條仔毒龍鑽
仲有江小辣又係幫條仔奶
真係睇到硬曬

好型

都唔算都市傳說啦

聽過有單好撚癲，可靠消息來源講

有個大孖沙咩女都屌過，明星都包到厭
忽發奇想想玩101p屌一百條女
（當中有幾十個係o靚模/叫得出名既）

咁有條女聽到覺得爽啦，一百個唔通佢屌晒咩？
諗住濫竽充數齋坐

點知條大孖沙叫啲女gut起晒個pat一字排開
原來係每人插一下

上世做左幾多好事先會比江小辣幫你奶腳指奶屎眼

都係比人吉一下姐
好過比人輪啦

有錢我會想請一百個油頭毒撚地中海阿伯同一個靚女拍套東京熱比我睇

廢話，唔通無錢點玩都得

屌你老母弱智狗樓豬

睇下條女幾愛你姐
真係好愛你嘅做乜都肯

一皇三后
“”一陣邊個嗰口最多精的話，我醒多一皮“”
跟住你會見到幾條女爭撚含

都唔係既

啲有錢仔仲要身材好靚仔有學識

你真係好醒 咁都比你諗到

港女好難玩到咁
口爆含精、玩青瓜已經係底線,
揾正常港女肯獨龍鑽已經萬中無一, 除非佢做開雞又例外
扮狗... 倒轉叫條仔扮反而唔奇!

屌你老母弱智狗
好好玩咩？

所以咪話有錢玩乜都得囉.
睇下韓國張紫妍. 俾有錢佬玩到要自殺

條女隻腳斷埋，所以先上新聞

但港女地位係全球最高

佢地呢種人點會有女 仲話扑野

我真係未聽過，搵唔搵得番個新聞

可以唔戴套贏曬la
鍾意點射就點射

對香港人西面.
對白鬼,黑鬼,咖啡鬼. 一蚊都唔使收就乜都玩得啦.
睇下老蘭嗰2條港女, 屎眼都玩埋

viutv 晚吹

係又點唔係又點，反正都冇你份

呢單？

插幾round 都好攰

係「埋單」

唔係「買單」

連登仔最鍾意咩都瀨

Who?

有錢人住酒店
可以全身赤裸
大字型攤係床上
淨係擺張銀紙遮住條賓周

再搵個藉口例如換毛巾換被舖
call個酒店女職員上黎

條女一開房門
吹個口哨指住張銀紙
咁佢就識自動波
好似貞子咁爬上黎同你玩

有錢 咩av女優 韓國女團成員 台灣車模
通通有得你屌啦

玩哥爾夫又得春卷亦得

無錯 有錢屌埋你都得

呢道真係好多蝗後代

結論 女人贏哂

每日150個新移民 當中仲要有假結婚 離婚之後再申請大陸成家人來香港 其他家庭成員再假結婚 無限loop 正

Lak哥識唔識呀

戀童

晚吹係因為果期上《私人會所》套戲周顯拎出來講

呢單野其實都傳左一段時間

lm

有錢你有性病都同你搞

係
條女中左池邊斷左隻腳

男人永遠》女人

好痛

其實呢條友有無被女權撚開聲屌過？

係 比錢大把人含

屌？
分分鐘佢畀幾十粒出嚟， 可以搵到堆女權撚出嚟 畀佢排住隊 口爆中出都得

女權撚撚夠薑
爭取多個女廁呢d之流

呢啲咪真男人
好似有啲廢柴港男喺度跪條女咩

有錢佬要屌我我都畀啦

睇佢ig 日日都咁多靚女陪住 全部都著勁少衫

頭一個 有性病或者愛滋咪

睇得多佢IG 會懷疑人生

我女友肯做晒
Free

玩乜嘢 幾多條女都㗎
真正最正係無拘無束嘅感覺
你有錢你鍾意點射就點射

個有姊妹送外賣

求ig

ig咩名？

可靠來源=電視節目

高爾夫球

尤其射完之後
除左套都仲要追住含幾野
CLS完全AV FEEL
百人斬既我只得1條女可以做到
可想而知幾難得

母女檔大戰羊生

有錢唔會點都得，但一定好過無錢
有錢私樓肥佬同無錢公屋肥佬，d女都識揀啦

我唔使錢都有得玩69囗爆顏射屌屎眼

眼射都仲得

有錢點玩都得啦
就算有個有錢gay佬出幾百萬屌屎眼
上面堆巴打一樣狗衝 （我都會）

有錢人 係人生點玩都得

塞個乒乓波入去都得

叫條女比個fd屌都得

助護地產保險飛雞
未見識過我都唔信

贏？
畀佢做女人，到時又話做女人始終要俾男人屌
生得唔靚嘅仲要係俾啲禿頭阿叔屌
話做男人起碼肯畀錢就咩女都有得揀
呢啲怨婦咁嘅人總會有野怨

咁佢可以紅毛泥封閪既
冇人逼佢俾人屌

冇錢劏房肥佬真係拖件豬
前同事 真人真事

呢個係比人迫呀
屌你老母

答撚左你啦屌
Viu 未出街之前周顯自己文章都拎過出黎講啦

單野傳左都唔止兩三年

係 玩埋你條女都得

一粒哥爾夫球一千萬

佢鍾意既
比幾百萬你 當住你面 屌埋你老母都仲得

你女友=雞 當然Free

你慢慢打飛機啦

Enjoy

中肯啲講
有錢有好處
但冇錢都會有能力做到

結論：個人問題